反對獨立調查委員會

根本所有野都已經水落石出
有咩好查？過往獨立調查都係廢既
屌你直接檢控啦 速龍個啲又無number
查閪咩？ 直接減一半人工好撚過啦